曼聯=傑志

大家下年都無歐聯踢
都係輸1:6

Hi dog

樓豬six ball

五毛想想轉移視線
大家唔好覆 對準五大訴求！

收嗲喇黑警

曼聯 = 傑志 > 車路士